有冇人會孖展200%倉去買一隻股？

認真有d優質股如果你唔理佢波幅一年講緊最少都升20%
咁實際上扣埋息都賺35%左右
如果撞正咁好彩幾日就升10% 就等於短時間內執20%
以上純屬ff

Pltr

匯豐
賺息賺價

買Amazon 星期五 實升爆

睇黎真係開始有人覺得股票有升無跌

唔理佢波幅？講就易

why

200％call 一念天堂一念地獄

有呀，識得好多人就係咁買，已經發左達好耐

孖爆末日call

孖展200%買tqqq 變6 倍槓桿

認真有d優質股如果你唔理佢波幅一年講緊最少都升200% (美股今年是旦一隻都有)
咁實際上扣埋息都賺XX%左右
如果撞正咁好彩幾日就升100% 就等於短時間內執200%
以上純屬ff

有人知驚，睇回就係牛市開始
日日升到你唔信，升到懷疑人生

到最後一野升穿壓力位，升到淡友投降
高追入市果刻就係回調位

信不信由你，睇左幾年都係咁

有時覺得股市個升跌數字有引導同心理暗示
會引好友引淡友

就好似講到紅色同生果，就會引導你去諗蘋果

ccl

諗多咗，PLTR唔係優質股
升爆廠純粹係拉爆做空果班
基本面講緊間公司未賺到錢
價值投資方面諗絕對唔值呢個價

不過美股就算啦
見到nio xpev li都升得起
得啖笑

好呀
PLTR一年後如何

睇下PLTR一年後如何

你揸到一年先講

你覺得好難?

有人冇入到葡萄

3月試過 輸到底褲都除埋畀人

買股票係買將來
你等tesla賺到錢先黎買就死得啦